# Table of contents

## Aprende trading en equipo <a href="#intro" id="intro"></a>

* [Ingresa al Portal Criptonauta](README.md)
* [Nuestra experiencia colectiva](trading/nuestra-experiencia-colectiva/README.md)
  * [Tres fases criptonautas](intro/experiencia-colectiva/tres-etapas.md)
  * [Cómo empezó mi camino](intro/nuestra-experiencia-colectiva/como-empezo-mi-camino.md)
  * [El trading como estilo de vida](trading/nuestra-experiencia-colectiva/el-trading-como-estilo-de-vida.md)
  * [El futuro es y será incierto](trading/nuestra-experiencia-colectiva/el-futuro-es-y-sera-incierto.md)
  * [Métodos no convencionales](trading/nuestra-experiencia-colectiva/metodos-no-convencionales.md)
  * [Por qué es un no-curso](trading/nuestra-experiencia-colectiva/de-que-se-trata-este-curso.md)
  * [Por qué tradear criptos](trading/nuestra-experiencia-colectiva/por-que-tradear-criptos.md)
* [Cripto trading por matenauta](intro/trading-por-matenauta/README.md)
  * [Mojarras vs ballenas](intro/trading-por-matenauta/mojarras-ballenas.md)
  * [Instinto, razón y emociones](intro/trading-por-matenauta/instinto-razon-emociones.md)
  * [Evita loops practicando](intro/trading-por-matenauta/evita-loops-practicando.md)
  * [El arte de no-hacer](intro/trading-por-matenauta/arte-no-hacer.md)
* [Vivir del trading](trading/vivir-del-trading/README.md)
  * [Decide qué acumular](intro/vivir-del-trading/que-acumular.md)
  * [Por qué acumulo BTC y XMR](intro/vivir-del-trading/acumular-btc-xmr.md)

## Lo más importante <a href="#lo-importante" id="lo-importante"></a>

* [El arte de estar presente](lo-importante/estar-presente/README.md)
  * [Meditar es hacer trading](lo-importante/estar-presente/meditar-es-hacer-trading.md)
  * [Empieza hoy mismo](lo-importante/estar-presente/comienza-hoy-mismo.md)
  * [Meditación formal (respiración)](lo-importante/estar-presente/la-tecnica-de-respiracion.md)
  * [Meditación informal (todo lo demás)](lo-importante/estar-presente/meditacion-informal-todo-lo-demas.md)
  * [Por qué cuesta meditar](lo-importante/estar-presente/por-que-cuesta-meditar.md)
  * [Cuándo verás resultados](lo-importante/estar-presente/cuando-veras-resultados.md)
* [Nuestra mente no es fiable](lo-importante/mente-no-fiable/README.md)
  * [Nos perdemos en emociones](lo-importante/mente-no-fiable/emociones.md)
  * [Las trampas del pensamiento](lo-importante/mente-no-fiable/trampas-pensamiento/README.md)
    * [Trampa de pérdidas](lo-importante/mente-no-fiable/trampas-pensamiento/perdidas.md)
    * [Trampa del trader](lo-importante/mente-no-fiable/trampas-pensamiento/trampa-del-trader.md)
    * [Trampa de conjunción](lo-importante/mente-no-fiable/trampas-pensamiento/trampa-de-conjuncion.md)
    * [Trampa de estar adentro](lo-importante/mente-no-fiable/trampas-pensamiento/estar-adentro.md)
    * [Trampa de anclaje](lo-importante/mente-no-fiable/trampas-pensamiento/anclaje.md)
    * [Trampa de confirmación](lo-importante/mente-no-fiable/trampas-pensamiento/confirmacion.md)
    * [Trampa de control](lo-importante/mente-no-fiable/trampas-pensamiento/control.md)
    * [Trampa de resultados](lo-importante/mente-no-fiable/trampas-pensamiento/resultados.md)
    * [Trampa de retrospectiva](lo-importante/mente-no-fiable/trampas-pensamiento/retrospectiva.md)
  * [Hackeamos nuestra mente](lo-importante/mente-no-fiable/hackeamos-mente/README.md)
    * [HACK 1: acepta tu responsabilidad](lo-importante/mente-no-fiable/hackeamos-mente/hack-1-acepta-tu-responsabilidad.md)
    * [HACK 2: reconoce tu camino](lo-importante/mente-no-fiable/hackeamos-mente/recuerda-que-es-un-camino.md)
    * [HACK 3: registra lo que pienses y sientas](lo-importante/mente-no-fiable/hackeamos-mente/hack-3-registra-lo-que-pienses-y-sientas.md)
    * [Hack 4: pregúntate a tí mism@](lo-importante/mente-no-fiable/hackeamos-mente/hack-4-preguntate-a-ti-mism.md)
    * [HACK 5: deberás frenar tu día a día](lo-importante/mente-no-fiable/hackeamos-mente/hack-5-deberas-frenar-tu-dia-a-dia.md)
* [Mejor hacer esto](lo-importante/hacer-esto.md)
* [Mejor evitar esto](lo-importante/evitar-esto.md)

## Valoramos tu aporte! <a href="#aportar" id="aportar"></a>

* [Dos maneras de avanzar](practica/mejor-con-calma.md)
* [Por qué aportar y continuar](practica/punto-y-coma.md)
* [Despedida del fundador](aportar/despedida-del-autor.md)
